[曼聯中場最強]出左糧…一個人坐係公園咸😢

我一個人坐係公園
望住張notice 我望唔透
我做到隻狗咁 就係為左呢一萬幾千😢
自問無話好叻 幫公司賺到咩大錢
但我問心 呢個月為公司帶黎既收益係好多個呢一萬幾千
要做既野都做得妥當😞
你話咁開公司梗係要賺
我明 企業家都要分享大部份賺到既盈利
但係如果收益有十萬
佢就賺8萬幾 我就萬幾
個比例只係比非洲農民好😢
人生 到底是為了什麽？😢

一齊食kfc吧

換個角度諗...
萬幾請你...你又搵返萬幾...
咁唔駛請你啦

如果間公司有虧損 你係咪又可以唔出糧 甚至俾返錢出黎?

大佬轉工啦
我都無做派傳單了

咩道理黎？

有咩工先得架😢

一齊跑數